陳茂波話可去中國浸溫泉：唔使去日本咁遠

特首梁振英日前結束內地粵港澳大灣區考察，有份同行的財政司司長陳茂波周日出席電台節目時指，香港需要在本月至下月向發改委提交落實「粵港澳大灣區城市群」發展的初步想法，相信整個規劃年底前要確定。

他指，這次考察未有到深圳、東莞等地，或會再組團，以了解和更認識「兄弟城市」，將來分工做得更好。他又認為，若可做好香港與與珠三角西邊的交通配套，不排除有港人會選擇到肇慶及江門等地退休，「會唔會有啲人覺得，佢個樓價只係我哋嘅幾分之一，甚至個別嘅地方，十份之一，會唔會住喺嗰度嚟依度返工都係一個諗法呢？」他又鼓勵港人多到珠三角走走，將來可選擇到恩平浸溫泉，「唔使去到日本咁遠」。

陳茂波又指向發改委提交大灣區發展建議時，相信會集中討論香港的優勢，特首梁振英會和候任特首林鄭月娥亦會做好政策交接。他又指不了解外界對下任財政司長人選的傳聞，對自己會否留任亦無補充。

領導越叫你做，你就千祈咪做。

領導越叫你咪做，你就一定要去做。

自從97後大量蝗蟲湧入香港，我連香港泳池都唔撚敢去。 莫講話大陸啲循環再用既煲水溫泉。

屎尿水

佢自己返大陸住先啦撚樣

生果泉

祝佢日日沉祖國温泉

諗起都聞到陣酸縮臭味

咁叫陳茂波日日去浸囉。
屋企人睇過大陸d溫泉酒店，
睇完一睇已經唔想浸。

係都去台灣浸啦

屌你老母劏房波

叫佢同吳克儉講啦

你唔送你個仔去
深圳香港中文大學？

自己去日本
叫人去中國

波哥 咁你幾時去試下呀
屌你老母 我請埋你啦

自己做先好講出口啦on能柒鳩

政治正確

呢D閪人完全代表而家政府

去過一次珠海
個池堅係有尿味
仲要比人偷左條毛巾
凍死人

旅行去日本，移民去歐美
你班賤民去支那俾帝國臣民奴役啦

試下同條女講唔去日本去中國

歎得好健康，請去日、台溫泉浸